# MATTERMOST



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Вільна система обміну повідомленнями, орієнтована на забезпечення комунікації розробників і співробітників підприємств.

- **версія програми &#128230;**: ;five: . :one: :eight: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Mattermost Inc
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://mattermost.com/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://mattermost.com/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://mattermost.com/download/)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.mattermost.Desktop`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install mattermost-desktop`
  - **версія програми &#128230;** latest candidate команда для терміналу: `sudo snap install mattermost-desktop --candidate`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

